西決game9 雷霆對勇士

西書加油

LET GO WARRIORS

有冇 acestream link

屌你老母杜蘭特

屌你老母 又蕩失路啊

無所謂啦

westbrook打好啲

Westbrook

老老豆豆 kd作客個陣好想睇
會唔會boo到地震

係西書對眼見到有團火

睇依兩隊就好想westbrook贏

拎三雙但輸波

反骨KD 決定自己拎哂所有分

Fuck You kd
屌有野做睇唔到

KD又想好似上場咁自己打爆對面

及TO

輸就預左
但求西書BB Block鳩個毒撚

KD block

慘不過真係好清脆

屌你老母杜撚

雷霆完全唔係嗰皮

細sabonis 一時應策得靚
一時on9猶豫攻定傳

手感仔 啪啪啪

屌打

無Adams
連Zaza都舒服好多

雷霆精神 不死鬥魂

ZaZa

咁都and1

慢鏡咪影到打手囉

airball咁搞笑

佢都air

請咁多位巴打做文字直播
人在遠方，沒有波睇

打手唔foul唔通點 on9仔？

強攻ian clark
防守仲黑洞過CURRY

好似Curry黑洞啲

又LAZY PASS 差D TO 條木咀

let's go gsw

好心執執佢佢個shooting form
點做3D 球員

Kanter ho ball

打爆warrior please

冇西書都頂到

班後備

無3又無D

星仔

KD我屌你老母

冷靜嘅Westbrook有一戰之力

雷霆秘密神兵

thompson 呢個block

出色

重要一扑

KD 16分 5/6fg

無上電，上左「雷」

真係好俾力 發哂癲咁

一睇就知kd唔撚鐘意同WB一隊先走

空哂都唔射

記得kd 走咗之後有個訪問，佢話係勇士啲隊友練完波係問會去邊度玩，去邊度食飯，但係係雷霆唔會

Curry已經好耐冇上場

不過反骨轉隊之後，永遠都唔會係最偉大嘅球員

呢句真

勇士成隊個氣氛係好好
記得之前Luke Walton話過勇士係佢見過第一隊球隊氣氛咁好

咁講顯得佢更加pussy

其實佢轉其他隊都或者可以
因為真係打得唔開心唔俾走就太唔公平
但轉去GSW就變污點

屌唔會去玩去食咪你帶起個氣氛囉 明明你係大佬
乜q都唔做係度懶懶懶
懶你老母臭閪咩

不過我個人認為隊友之間嘅關係係打好成績第二重要嘅因素。

呢啲野係唔係應該大佬做呀
屌kd老母呀

如果隊員之間唔鐘意大家，好難開始一段咁嘅關係。
過來人

AGGER 所以話佢唔係唔應該轉
係唔應該去GSW......太無骨氣

人地都唔想去 點食

講返場波啦喂

Westbrook 做乜鳩

如果真係咁 咁冇得好講 kd 同 westbrook係戰場似哂戲囉 跳鳩漲

CURRY 俾人大大力DENIED

唔好意思

真心燥

咁啱講起呢個話題有啲感悟

Westbrook 同 kd 會唔會好似Larry Johnson 同莫寧咁打交

勇士好似仲未熱好身咁

好似打好多內線咁

kd

咁樣炒樽...咩料啊

KD 炒樽

毒撚大大力炒樽
恥笑開始

太大力

大炒樽

炒樽

KD

西神今場有望大四喜

zaza...

zaza

人地all star黎架

Zaza 越打越好

zaza 仲乜9?
以為自己好型?

雖然唔好睇

GSW個主場嗌緊咩

佢太鈍胎 完完全全無反應

屌 無品

Warriors

茅閪

F foul 啦

茂波

死矛波 以為自己好撚型

Zaza 戇鳩

10 turnover

Zaza on9

第一下無問題 做咩要加多下

屌你老母 場場都打尻人

一定吹F嘅呢啲

成班球迷盲？

衰多手

打鳩人實t喇

主場係咁，打交佢地衝埋落去打添

屌收撚皮啦zaza, 以為痴左明星組隊就升lv
咪又係垃圾

All star Zaza

場場都一個F foul 閪波

當年係鷹隊咪又係on 99 咁搶幾個板又一日 仆街啦pachulia

垃圾Zaza

以為要射入先有得拎添

冇Adam 都仲贏到

最好笑係今年全明星d票

因為一個國家做票
做到要改制
唔係條垃圾真係入到架

都唔知班人捧佢做咩 懶好笑咁

佢好似全個國家一齊日日投佢，真係覺得人地好撚團結

入左咪仲好
最廢既all star
成個國家俾人恥笑（好似某強國咁）

姚明堅有料wo

之前投易建聯嗰啲

勇到底打波定打人

好似話當年因強國投到姚明入左先發，搞到shaq要無左先發，所以先俾人屌

毒撚垃撚圾

如果香港出個pachulia我都會all in佢既

香港人邊有咁團結

垃圾

又黎多野屌你老母

Wb啲籃板

見到毒撚個樣就想打9佢

成隊勇士最正氣就係淫klay

KD做乜鳩

駁唔到

Zaza廢撚到

wb 靚block

清泉

爽

小寶block得靚

終於有火
屌你老母Durant

見到垃圾green比人帽心都涼曬

加油西書！

WB

行咗5步

Travel

打到好撚激

wb做乜鳩

Okc頂撚住

博大霧

wb 致命無腦又黎

班球證on撚9

行撚左5步都唔撚吹

OKC

西書都打到攰了

Shaq見到了

係唔係弱智

等睇西書又鳩几

笑左

真係唔知做乜鳩

Wow curry

咁都球入

Curry呢球

triple double了

Roberson 俾曬機會佢都咁撚樣

Wb 大四喜

巴西佬做咩鳩

到影帝出黎了

俾人block撚左3次上籃

差1個TO

跳舞

10個啦，唔係咩

個走步ON9到

呢球西書

dunk完一球又派膠

反正之後一定會再TO

Highlight球王

Molamola

想answer three

kd 個樣好撚黑人憎

KD真係好撚癲
咁撚大份crossover仲要勁撚到

嘈交

仲要射得

屌打前隊友王

KD準撚到

31分了

屌又入啦 31分

今場勇士有心做波俾kd

仲要4/5 3分

屌你老母Durant
上一季game 6 7 去撚左邊呀

第1場都有少少係咁其實

Curry 今場做乜尻，係咁鏟

agger

今場冇上場咁做

以為自已球球入呀

去左對家到

屌你老母杜蘭凸

屌你老母kd

毒撚打雷霆特別用力

好大仇？

一早同green 傾掂數

kd上力到

3-PT 4/5 啦喎 盲反都唔係咁

720p

要證明自己

有冇人覺得curry好撚串

唔覺

點解

入波跳舞

影帝好搞笑

覺唔覺你好on9

KD補樽都做埋

屌kd

屌你KD真係

wb成日draw唔到foul就hea回防

真係上左電

痴撚左線

Mola mola

咬牙膠

十年難得一見

Curry

打緊咩

冇

Kd次次打雷霆都

其實係隊友carry唔到

Roberson

喂屌還屌
舊年無佢打撚到3-1咩
佢同WB場場打到精盡人亡打到game 7無哂力有幾奇
佢轉隊係狗但係佢打雷已經盡左力啦

無得咁講，體系打法完全唔同

kd而家起手就入咁滯 希望playoff唔好冇左影

屌block撚咗條on9仔
都唔知係咪用屎眼睇波嘅

事實證明kd無論打邊條都係屈機

其實唔淨只game7
Game5,6 clutch time同wb輪流手軟turnover

雷霆真係wb一個carry

Clutch time 仲係唔多掂

KD好撚痴線
一打癗就發哂癲上哂力

Playoff turnover 多撚到

講到底都係睇唔過眼佢加入對家.

連登有無咁多湧狗
屌柒KD轉隊衰撚過狗都有人盲撐

雷係打呢味架啦

雷霆唔單打，仲有咩打法，上年得兩個主要進攻點，唔係kd 做就係wb做 嫁啦

KD 食屎啦，轉去對家到個

2姑好似又大隻左

屌佢老母見佢起手就預左唔入

頭先ft都air

算撚數啦佢

已經無討論價值

我唔明點解雷30個reb wb 點解可以拎其中14個，班內線呃緊飯食？

明，所以話佢不嬲clutch time都係垃圾，係打順境波做數據

wb不嬲同自己友搶籃板

依家係勇，幾個人打到clutch carry到

呢D野你問教練好過啦
次次暫停出黎都係ISO

20分了

連登波台低質到
一班垃圾獌連普巴打人都可以講做唔應該比牌
一班垃圾湧狗突然球迷剩係識抽鳩沾屎水

西書同拉登都大三元機器
但拉登carry 隊友好似好過西書

刷大三元 無其他 打左半季都係咁好明顯教練俾哂訊號叫班內線幫佢頂位 佢去拎板

22分, 大勢已去

人如其名

垃圾時間都仲出WB, 真係諗住打死佢

化學作用

第3節發生咩事 上堂前明明打和

差好遠d隊友

西書個樣頹到......

livingston打你就打你

唉好慘

呢D時間都唔知仲出黎做乜, 刷埋最後個TO拎4雙咩

拉登一大堆射手

有幾遠… 火箭d人最多二線頭

除左kanter Adams ,得罪講句全部都係垃圾

睇埋內線 比灰熊 食放題

冇穩定外線西書好難頂成場

Morrow 又俾人雪

OKC 得oladipo 射得下 , 其他人都唔生性

火箭班友啲3分唔講得少 西書呢邊想搵個射得好少少都難

西書就內線隊友好啲
登就鄰外線隊友好啲
邊會差好遠

佢種打法係英雄波 但好難贏波姐

之前傷capela成日比人無限補中

Kobe後尾都明要有隊友先champ到 唔知西書會唔會變

兩個都係殺入去分波，一個塞車，一個有人拉空

今日都比字母哥禁住屌

佢咁打冇外線幫佢拉開真係好難贏

不過論上腦，始終係西書玩死自己

今朝唔得閒睇

隊友唔生性，一支公邊有得打
隊友生性，對全All-star都冇咩機會

打撚死人咩 超人都唔係咁用啦
場場出30分鐘以上 垃圾時間都要除衫出黎同你搏命
真係見到都覺得辛苦

你又啱 啲on9 TO

KD又入嚕

Roberson 加 grant 可以俾到啲咩 spacing出黎

DURANT射極都有
14射11中, 3分6射4中, 痴線

西書d 隊友垃圾到咁，鏟入去傳出黎空哂三分都炒

kay air左2球啦喎一線sh

sg*

今場 Roberson真係

應該改打內線

咁佢都10+助攻

大四喜了

未開季邊有人夠膽簽哂anderson gordon okc 自己都無出手 續左oladipo 鎖死自己

40分

又入

咁都入

Kerr有冇咁淆，
Lead廿分得5 mins都咁多正選
真係一朝被蛇咬

一個靠餵班底,一個靠餵外線, 無咩問題

反cup又俾人串

curry 又係時間派下膠 射下logo shoot

出下mcgee 好wo

KD 13/16 FG 40pts 10rebs

好撚癲

高效率到痴線

其實GSW火力相對平均都造就到佢%高左......

西書....唉!

咪就係

以前係雷起碼射廿幾球先有40分

屌你老母kd垃撚圾 40分又點 啲人永遠都會記得你去痴冠軍咋 死垃圾

對住湧真係你守得邊個

勇的戰術拉左好多空位比KD
這些雷係比唔到的

其他隊友拉空到又多ball movement ，多open shots

仲有3 BLK

媽 好撚屈呀

hold少左波,TO都少左好多

比KD key 波真係自殺
catch and shot 同埋 鏟底就真係fit曬KD

其實去火箭都應該有咁嘅成績，不過可能打得無咁好

agree

Lbj 果陣啲人咪又係咁講 而家咪又係he is just going home

MY BOY都射三分

MYBOY

MCGEE射3分, 條友係咪射完鳩衝返自己後場

西書呢場講左好多次and1

轉隊撚永遠唔會係最偉大嘅球員

Robertson 屌你老母執柒佢啦

SOR9 依然咁撚憎佢
最憎佢唔係轉 係咁高姿態咁轉
之後仲假猩猩又話GO HOME又剩
擺明當佢班"兄弟"係CONDOM 加上有KI 快快趣走人

KD返黎又點？拎到champ都唔撚要

Kd斷腳未

完全認同

上一代的都有malone，Stockton

米拿 …

同樣地, KD都係死仆街反骨仔, 勇都係咁話

老老柒柒生命石有冇係勇士射過3分

the decision 個下真係好肉酸
不過都肉酸唔過班騎迷(包括個老細)仲肯撐佢

撐kd就係高質?

個回家劇本咁撚靚,隊波又長年包艇,幫球皇含撚都願啦

非黑即白?? 唔通憎LBJ又想佢斷腳??

轉隊唔係問題，痴冠軍先係
３０都末到仲有機會就去轉

憎kd就想佢斷腳? 我想佢斷腳唔憎kd又點?

做左魚腩咁多年，狗西都奶啦

咁你咪黑心囉垃圾
唔通我咬你食咩?

KG哂左好多年青春係木狼度, 而且佢轉會換左唔少野
就算有無冠都唔會有罵名啦

熱水d球迷都走哂啦
無人入場

轉會唔係問題
問題係去一隊啱啱由1-3反cup你4-3 嘅隊

黑心總好過痴冠 背叛自己兄弟 背叛自己既既球隊 咁就唔黑心? 咁就係質素?